有冇 邊首歌 你覺得好心寒好邪?

歡樂今宵
細個聽電台 鬼故節目 之後就播呢首
唔係鬼好恐怖 但就有種迷迷離離既感覺

做個勇敢中國人

活著多好
聽到個intro已經寒寒地 但明明首歌好好聽

咁本身首歌 都好似喪禮彈咁

今天等我來....

X2 到而家都唔敢夜晚自己一個嗰陣喺房度播

夜夜痴纏

超生培慾

仲有彭鈴 聊齊2 果首..好寒 頂唔順聽晒成首
第1就凄美

地盡頭 關淑怡

食錯奶粉，打錯敵人
您話我痴根
我話您痴ma根
終於瓜 老襯

Lost rivers

圓滑
The Ghost Who Walks
Red

1874
愛上早你100年出生嘅人

咩時段聽都會覺得心寒淨係睇到個歌名都會心寒阿

明月吐光，陰風吹柳巷

說謊的人 要吞一千根針哦

呢首之前喺高登有人講過話電台禁歌嚟 播親都有事發生
Btw 麥浚龍 孽

幸福摩天輪

潘紹聰都特登喺恐怖在線播過，嗰次無乜嘢發生，其他DJ就好多巧合咁囉。

鄭少秋《天涯孤客》

應該唔少90後都知

我等着你回來

鬼新娘

明月吐光，陰風吹柳巷
是女鬼覓愛郎
誰人願愛，淒厲鬼新娘
陪伴女鬼，深宵偷拜月光
明月吐光，冤鬼風裡盪
夜更深霧更寒
遊魂踏遍，幽靜路上
尋覓替身，陰風吹冷月光
她的眼光，她的眼光
好似好似星星發光
睇見，睇見，睇見，睇見，心慌慌
她的眼光，她的眼光
好似好似星星發光
睇見，睇見，睇見，心更慌
天際朗月也不願看
天際朗月也不願看
天際朗月也不願看

明月吐光，冤鬼風裡盪 夜更深霧更寒
遊魂踏遍，幽靜路上
尋找替身，陰風吹冷月光
她的眼光，她的眼光
好似好似星星發光
睇見，睇見，睇見，睇見，心慌慌
她的眼光，她的眼光
好似好似星星發光
睇見，睇見，睇見，心更慌
天際朗月也不願看
天際朗月也不願看
天際朗月也不願看

睇歌詞都覺得寒